作為90後好想聽一次劉華唱live

五千年的風和雨啊藏了多少夢
黃色的臉黑色的眼不變是笑容
慶幸自己係中國人
係紅館大合唱
簡直牛b死